11月 Aisha 庾琳 x Onda 世林 g持區 (•ᴗ•)

嗨

又咁快開左

早d開推耐d

之後下個月又早左開

早d開預多d時間俾自己有心機推d㗎

都算係kpop兩大醜女
雖然我幾like

靚過禮志

未有新野推推舊片先

最後一張 艾莎安打 黑！與！白！

未貼過

舊圖自拍

上月

再黎上月

今日精選

嗨 Aisha！

嗨！

哇艾莎compilation吖

好q

吖吖啲唷~~屎！

hi Aisha！

舊

繼續推推舊貨先

遲來的萬聖節cos

omg 😂

安莎

唔知貼過未

更新

s2

遲！來！的！tik！ tok！

昨日V

fighting！

my friend Amy is planning on having her endorse her company's products but she'll have to make it financially worthwhile for her. She's very career-minded. She has a worthwhile job and career. Her granddad died in a car crash at the age of ninety. There was abundant evidence that a hailstorm was a contributing factor in the accident.

hey! many thx for pushing, sorry to hear about Amy's granddad?

上月我生日嗰日

舊tiktok